# UTG
 UTG는 용병단을 꾸려 운영하는 게임이다. 용병을 영입하고 용병단을 관리하는 경영적인 측면과, 용병단 전투를 지휘하는 전략적인 측면을 가진 CCG이다.

## 컨셉
 UTG는 주점을 운영하며 모험가들을 포섭하여 용병단으로 영입한다. 이렇게 영입한 모험가들은 각 팀에 배치되며, 플레이어는 각 팀을 이용하여 파견을 보내거나 임무 수행을 할 수 있다.
 
### 배경
 [배경 설정](/Documents/background_design.md)문서를 참고.

## 시스템
 [시스템](/Documents/Systems/index.md)문서를 참고.